《蒙面法》+《緊急法》方面政苦算唔算點行都輸？

情景1:政苦終審法院上訴成功=立法會冇任何用途
導致投資者覺得香港特首凌駕任何立法機關+法治
投資者認為示威活動未來更加不明朗,減少香港投資/撤資
外國政府更加有籍口介入（成功攬炒）

情景2.政苦終審法院上訴失敗=止暴制亂大打折扣
令到政苦最終皇牌失效,發球權繼續交由示威者主導
令親中人士+藍店商家更加絕望（成功攬炒）

情景3.政苦終審法院上訴失敗,導致人大釋法
令到投資者更加擔心香港經濟和法治地位
導致商家撤資+外國政府有籍口介入（成功攬炒）

歡迎討論下 我既觀點可能味必岩晒

推